航拍機加人工智能

其實過百架聯網航拍機加上distributed 人工智能裝上常規武器c4，用來做軍火用途。响暗殺任務上可以話無得防。

就算唔用上Ai 同c4，用GPS同普通炸藥都夠。究竟美國同中國呢D咁多仇口國家點樣防止習
總同trump 比人用qav 飛埋去炸呢？

白宮有干擾
侵侵出巡都應該有
上次唔記得咩總統嚟香港 護送佢嗰陣都有架干擾車跟住 記者都收唔到